Red Velvet同徐玄算唔算收國家order去做g ???

唔知淨係服侍肥仔一個定係成班官呢？

唔關red velvet事的

都5關徐賢事的